依家呢個年頭 女人貪玩過男

女友愛玩 （無異性）有朋友無男友

如何是好？

長痛不如短痛？

利申： 想定洛黎

洛你老母咩

祝你條女比猩猩屌生愛滋再傳埋比你

點解要屈我
對下題 好無

利申： 唔一定上連登就係毒撚既